[NEVERLAND] (G)I-DLE 討論區 (14) - Summer Cb DUMDI DUMDI

(G)I-DLE，(韓語：(여자)아이들），是韓國Cube娛樂旗下的六人女子音樂組合，六位成員包括美延、Minnie、穗珍、小娟、雨琦以及舒華所組成，並由小娟擔任隊長。將於2018年5月2日，以迷你一輯《I AM》、主打 《LATATA》出道。

團名寫法為「(G)I-DLE」（韓語：(여자)아이들），讀音為「I-DLE」（韓語：아이들）。

團名，由代表女孩的「여자、G、女」，英文個人的 「아이、I、我」，韓文複數的「들、DLE、們」組成，意味著擁有獨特個性的六人所組成的團體。
團徽結合英文的「I」及韓文的「들」，有著將各位不同個性的女孩聚集起來的意義。口號為「I! 大家好，我們是아이들(I-DLE)!」，代表手勢是用拇指比成英文字母小寫的「i」，再兩手倒扣合在一起，比成大寫的「I」。
官方應援色為NEON RED（Pantone 185C）與CHIC VIOLET（Pantone 2597）。
官方手燈造型為熱氣球般的水晶罩，以(G)I-DLE的LOGO設計的城堡，再加上官方應援色CHIC VIOLET，手燈一共可以閃爍三種顏色，分別是白色以及應援雙色。
官方粉絲名為「Neverland」，在2018年10月29日透過V Live直播選出，意思是童話彼得潘裡的虛構之島，待在島上的小朋友會停止長大。

成員簡介：

SoYeon

本名：田小娟 / 全素妍(音譯) / 전소연 / Jeon So Yeon
生日：1998年8月26日
身高：157cm
體重：42kg
血型：B型
星座：處女座
學歷：中央大學敎師範大學附屬高中
隊內擔當：隊長、主Rapper

綜藝節目：
2016年 Mnet《PRODUCE 101》
2016年 Mnet《Unpretty Rapstar 3》

個人單曲:
2017年：《Jelly》
2018年：《Idle Song》

MiYeon

本名：曺微娟 / 趙美延(音譯) / 조미연 / Cho Mi Yeon
生日：1997年1月31日
身高：165cm
體重：46kg
星座：水瓶座
隊內擔當：主唱
興趣：聽音樂、睡覺、指甲彩繪
專長：吉他

Minnie

本名：มินนี่ ณิชา ยนตรรักษ์ / Minnie Nicha Yontararak / 민니
生日：1997年10月23日
身高：164cm
體重：48kg
星座：天蠍座
國籍：泰國
隊內擔當：主唱

YuQi

本名：宋雨琦 / 송우기 / Song Yu Qi
生日：1999年9月23日
身高：162cm
體重：48kg
星座：處女座
國籍：中國
學歷：北京101中學（畢業）
隊內擔當：領舞、領唱

SooJin

本名：徐穗珍 / 徐秀珍(音譯) / 서수진 / Seo Soo Jin
生日：1998年3月9日
身高：164cm
體重：49kg
星座：雙魚座
學歷：韓國藝術高中
隊內擔當：主領舞、副唱

ShuHua

本名：葉舒華 / 예슈화 / Ye Shu Hua
生日：2000年1月6日
身高：161cm
體重：45kg
星座：魔羯座
國籍：中華民國
學歷：華岡藝術學校戲劇科（休學）
隊內擔當：門面、忙內、副唱

專輯

1ST MINI ALBUM - "I AM"

[MV] (G)I-DLE ((여자)아이들) _ LATATA

1ST DIGITAL SINGLE - "HANN"
[MV] (G)I-DLE ((여자)아이들) _ HANN

2ND MINI ALBUM - "I MADE"

[MV] (G)I-DLE((여자)아이들) _ Senorita

[MV] (G)I-DLE((여자)아이들) _ Blow Your Mind

2ND DIGITAL SINGLE - "Uh-Oh"
(여자)아이들((G)I-DLE) - 'Uh-Oh'

3RD MINI ALBUM- "I TRUST"

(여자)아이들((G)I-DLE) - 'Oh my god'

(여자)아이들((G)I-DLE) - 'LION'

(여자)아이들((G)I-DLE) - 'i'M THE TREND' Special Clip

SUMMER DIGITAL SINGLE- DUMDI DUMDI

(G)I-DLE JAPAN 1st mini album「LATATA」

(G)I-DLE - 「LATATA」(Japanese ver.)

(G)I-DLE JAPAN 2nd mini album - OH MY GOD

(G)I-DLE 1st English single - 「LATATA 」

(여자)아이들((G)I-DLE) - 'LATATA (English Ver.)'

官方頻道
TWITTER
YOUTUBE
VLIVE
Instagram
Facebook:
U CUBE :
Bilibili:

綜藝篇

(G)I-DLE: I-TALK

(G)I-DLE - Secret Folder

(G)I-DLE - TO NEVERLAND

(G)I-DLE - Telepathy Live

(G)I-DLE – Mafia Game

(G)I-DLE - IDOL League

(G)I-DLE – IDOL ROOM

(G)I-DLE – Weekly Idol

(G)I-DLE - 躺播

(G)I-DLE, became office workers [Life Corp.] EP.1

(G)I-DLE - Never-ending Neverland

(G)I-DLE - Idol on the Quiz

特別篇

Dance Busking - (G)I-DLE (@Hongdae)

(G)I-DLE) – LION @ Queendom Final

Ariana Grande '7 rings' by (G)I-DLE 수진(SOOJIN) l [COVERS]

K/DA - POP/STARS (ft. Madison Beer, (G)I-DLE, Jaira Burns)

True Damage - GIANTS (ft. Becky G, Keke Palmer, SOYEON, DUCKWRTH, Thutmose)

MINNIE of (G)I-DLE - 'Gravity / Sara Bareilles' (Cover)

(G)I-DLE - 'FAKE LOVE / BTS (Dance Cover in New York)

((G)I-DLE) - 'APESXXT / The Carters (Choreography in New York)'

(G)-I-DLE – 我的名字

精選舞台

(G)I-DLE ((여자)아이들) - Luv U @인기가요 inkigayo 20200503

動物睡衣版Luv U

[4회] ♬ Fire - (여자)아이들

(G)I-DLE - Hot Issue ,(여자)아이들 - 핫이슈, (4minute Cover)

Special Stage](G)I-DLE - U-Go-Girl,

Oh My God + Intro(Black ver.)

Oh My God + Intro(White ver.)

Oh My God (Angel ver.)

Oh My God 4K

Oh My God - Encore Fancam

[4K] (여자)아이들((G)I-DLE) _ 덤디덤디(DUMDi DUMDi) | 퍼포먼스 | Take#1 | 테이크원 | Performance

(여자)아이들((G)I-DLE) - '덤디덤디 (DUMDi DUMDi)' : ONLINE MEDIA SHOWCASE Ver.

(여자)아이들((G)I-DLE) - "DUMDi DUMDi" Dance Performance | 뮤플리 스페셜

(G)I-DLE出道至今於頒獎典禮、音樂節目的獲獎與提名

韓國音樂頒獎典禮

MBC Plus X Genie音樂獎（MBC Plus X Genie Music Awards）
2018年11月6日 - 最佳女新人獎 (G)I-DLE - 獲獎
年度歌手獎 - 提名
Genie音樂人氣獎 - 提名

亞洲明星盛典（Asia Artist Awards）
2018年11月28日 - 新人獎 (G)I-DLE - 獲獎
人氣獎 - 提名

2019年11月26日 - Groove獎 (G)I-DLE - 獲獎

甜瓜音樂獎（Melon Music Awards）
2018年12月1日 - 新人獎 (G)I-DLE - 獲獎

Mnet亞洲音樂大獎（Mnet Asian Music Awards）
2018年12月10日 - 最佳女新人獎 - 提名
Best of Next - 獲獎
年度歌手獎 - 提名

2019年12月4日 - 最佳女組合舞蹈表演 - 《Senorita》 - 提名

韓國大眾音樂獎（Korea Popular Music Awards）
2018年12月20日 - 新人獎 - (G)I-DLE - 獲獎

金唱片獎（Golden Disc Awards）
2019年1月5日 - 音源部門新人獎 - (G)I-DLE - LION - 獲獎

音源本賞 - 《LATATA》- 提名
人氣獎 - (G)I-DLE - 提名
網易雲人氣獎 - 提名
2020年1月5日 - 最佳女子表演獎 - (G)I-DLE - 獲獎

首爾歌謠大賞（Seoul Music Awards）
2019年1月15日 第28屆 - 新人賞 - (G)I-DLE - 提名
人氣賞 - 提名
韓流特別賞 - 提名
2020年1月30日 第29屆 本賞 - 提名
人氣賞 - 提名
韓流特別賞 - 提名

Gaon Chart K-POP大獎（Gaon Chart K-POP Awards）
2019年1月23日 - 年度新人獎－音源部門 - (G)I-DLE 獲獎

年度歌手－8月音源部門 《HANN (Alone)》- 提名
2020年1月8日 - 年度歌手－2月音源部門 《Senorita》- 提名
年度世界新人賞 - (G)I-DLE - 獲獎

The Fact音樂獎（The Fact Music Awards）
2019年4月24日 - Next Leader - (G)I-DLE - 獲獎

2020年3月16日 - 年度舞蹈表演藝人 - (G)I-DLE - 獲獎

Soribada最佳音樂大獎（Soribada Best K-Music Awards）
2019年8月23日 - New Wave獎 - (G)I-DLE - 獲獎

韓國大衆音樂賞（Korean Music Awards）
2020年2月27日 - 最佳流行歌曲 - 《LION》- 提名

其它頒獎典禮

韓國品牌大獎（Brand of the Year Awards）
2018年7月24日 - 年度女子新秀偶像獎 - (G)I-DLE - 獲獎

MTV歐洲音樂獎（MTV Europe Music Awards）
2018年11月4日 - 最佳韓國藝人獎 - (G)I-DLE - 提名

肖蒂獎（Shorty Awards）
2019年5月5日 - Best in Games - K/DA - POP STARS - 獲獎

亞洲模特獎（Asia Model Awards）
2019年6月9日 - New Star Award（歌手部門）- (G)I-DLE - 獲獎

日本金唱片大獎（The Japan Gold Disc Awards）
2020年2月26日 - Best3 New Artist - (G)I-DLE - 獲獎

MTV音樂錄影帶大獎（MTV Video Music Award）
2020年8月31日 - 最佳KPOP - (G)I-DLE - 幫手投票呀

音樂節目獎項

2018年
第1位 - LATATA
-5月22日 SBS - MTV THE SHOW
-5月24日 Mnet - M Countdown
-5月29日 SBS - MTV THE SHOW

第1位 - HANN (Alone)
-8月29日 MBC - Music Show Champion
-9月4日 SBS MTV - THE SHOW
-9月6日 Mnet - M Countdown

2019年
[red]第1位 - Senorita
-3月6日 MBC Music - Show Champion

第1位 - Uh-Oh
7月2日 SBS MTV - THE SHOW

2020年
第1位 - Oh my god
-4月16日 Mnet - M Countdown
-4月17日 KBS2 - 音樂銀行
-4月18日 MBC - Show! 音樂中心
-4月19日 SBS - 人氣歌謠

[b]Billboard - 2018年K-Pop新人第1名

[b]2018 Youtube awards in Korea - (G)I-DLE

[b]2019 Global Vlive Top 10 - 新人第1名

MTV音樂錄影帶大獎（MTV Video Music Award）
2020年8月31日 - 最佳KPOP - Oh My God
投票要人

新MV Youtube要人

[NEVERLAND] (G)I-DLE 討論區 (13)-1001開po未

大娟餵食人人有份

今日終於有音放

舒舒好more & more feel

小娟高到

1:45 omg 舒華

咩意思

shushu live

Who said shushu can't sing

痴線 咁撚好聽? 似咪嘴

1:37 大娟慘遭恥笑

投票啦

又少咗兩個定三個舞台⋯⋯

第1名咁勁既
連民選票王都唔夠佢秋

唔明？？邊個係？

第2名

其實牙琦同小娟跳舞真係嚴重被低估

牙琦跳得幾好

小娟全能到仆街喎 點解會覺得佢俾人低估

少人吹奏佢跳舞

🥰❤

有時有d顯肥, 搞到成日比人攻擊
但睇其他相/片係正常

塊面係包包

哇 我女友勁正

岩岩睇左條勇士重建之路
發現佢地個重建同cube組孩子們既操作係幾似

小娟 - curry
妮查 - klay
珍珍 - bogut
牙琦 - barnes
舒華 - green
大娟 - igu

有人想聽我詳細分析既可以講多少少

垃圾分析dlo都無收返埋啦

講孩子們緊係橫掃聯盟個隊點會關呢條2打6事

On9

當佢哋玩玩具？

又唔係咁講=_=
真係似的

真係會應

諗錯隔離⋯⋯

TMI News 終於有中字 E53

點睇呢個

要喺markstar 買？

有冇巴打一齊開碟
Pre-order 團卡重複左

係，一碟一set ，每set有一張團相一張單獨

戰果：繼續都係舒手

應該係 要跟足佢D步驟

Kt4u都有video call但呢個就送多兩張相

'DUMDi DUMDi' - 1PM KST Update

#3 Bugs (+2)
#12 Genie (+1)
#21 FLO (=)
#46 MelOn (=)

估唔到仲係melon

HANTEO @ 12:20 KST — 200807:

DUMDi DUMDi (NIGHT ver.): 11 copies (42,721 total)
DUMDi DUMDi (DAY ver.): 2,372 copies (40,863 total)

Total: 2,383 copies (83,584 total) [5th day] *still counting*

過8萬了

idolchamp 投票要人

MuBest MMAVE IDOLCHAMP

原來yqdd個低能紋身係真

邊到講

佢而家上音放要好似呀珍咁搵張膠布遮住個紋身

短裙仔

有痴膠布

牙琦牙舒大娟老公lm

兩隻碟咁多野?幾抵買

買得幾張就唔抵 好多都一樣，除非儲卡

巴打收左碟？ 中咩卡

死女包咁撚正

ticket sure 卡MINNIE
但我覺得d歌名貼紙靚d

idolchamp
mwave
mubeat
投票

想同佢煲粥

買碟抽video call

舒舒live幾勁

Jinjin

idolchamp
mwave
mubeat
starplay
投票

差咁多 投黎都無意思

岩, 留返d票黎投itzy

唯有係咁

躝啦

唔係ktown 買咩點解冇嘅

又嗌

屌

大娟係嗌得幾大聲

期待已久嘅合照

好尷尬

今日件衫幾靚

idolchamp (今日截止, 告急)
mwave
mubeat
starplay
投票

米妮勁正勁想同佢做情侶做開心事

大娟跳錯

勁癲...

我老公x我老婆x我女友

小娟 笑撚到我仆街

0809 DUMDiDUMDi
pc22:00
melon 16 (+3)
melon 24hits 35
genie 11 (+1)
bugs 3
flo 17
soribada 89

紅髮真係好正

企上頭度

我哋都係其中一份子

您好.
我們是CUBE娛樂公司.

(G)I-DLE OFFICIAL FAN CLUB [NEVERLAND 2期]招募公告.
2020年 08月 10日(週一) PM 12:00 開始招募
請Neverland多多關注.

想要加入(G)I-DLE OFFICIAL FAN CLUB [NEVERLAND 2期]的人
請查閱以下會員招募詳情.

(國內用戶頁面公開時間：2020年 08月 10日 (週一) PM 12:00 公開)
(海外用戶頁面公開時間：打算 2020年 08月 10日 (週一) PM 12:10 公開)

謝謝.

有冇巴打準備入會

係咪一定要韓國電話？

有得揀海外check out

除左d小禮物
最有應該係優先買飛個d
但黎緊一年都應該難有面對面既活動

有啲想要張卡 真粉認證

頭先好似揀錯左韓國人海外運送

DUMDi DUMDi' - 2PM KST Update

#3 Bugs (=)
#9 Genie (=)
#14 FLO (=)
#30 MelOn (=)

等到8月26號小娟生日入會有機會抽中成員親簽相

後勁凌厲
呢首初頭聽正正常常, 再聽聽下就上癮

吹口哨個下最正

唔係第826個入會先有?

係喎咁嘅話肯定冇啦
咁佢下面講話抽60個係咩意思？

應該係所有2期入會既抽60個有個人簽名相

雙層肥肉好好味

點解二期填電話冇+852揀

國外好似要OKVIT買 不過好貴
可以搵代購

諗住用集運用左韓仔link果邊買 點知冇得用海外信用卡比錢

去左OKVIT買 跟住見到ig有代
平成舊水

會員係咪要年年比錢續?

日文版

mwave
mubeat
starplay
投票

揸揸

勁小學雞

我諗緊做唔做
係咪要40幾美金？

我都課左okvit
都係搏number

唔知今期會員有咩送 上期都幾多嘢下

你地都係夢想家黎

佢d福利好似淨係益國內人

屌真得張會員卡都照課

張卡都夠做喇

一陣有嘢睇

輸啦 仲敢買讓球?

Live準備

Susan係咪要準備講英文

其他4個應該同完全唔識英文冇乜分別

有香港人

咁好彩抽中

Susan開始發呆

臨尾斷9左嘅

Susan wink嗰part幾搞笑

the show live voting投票未

投左

薇娟下面郁得幾靈活

豬撚左比個柒頭

造假團出身既都唔DQ

下 音源滿分喎 仲唔實至名歸？g menu

'DUMDi DUMDi' - 9PM KST Update

#3 Bugs (=)
#10 Genie (+1)
#12 FLO (=)
#26 MelOn (=)

MUBEAT投票要人

呢隻唔買唔得

tung tung幾高質下

ar ping屌打啦

又

日專 係tower record同樂天買

dumdi dumdi

幾識野

可能我成日聽

咁我諗又未至於識你

韓國仲用到tiktok?

幾好腩肉

勁撚靚...

一位粗卡!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

dumdidumdi1stwin

屌聽唔到舒舒LIVE

初1位

好似次次都拎到呢個
保底一位

如果開個人ig大娟一定係第一個開

唔知係無料定點, 比左錢個班係咁鬧

MUBEAT要人

CUBE咁大愛呀?

點解唔出碟

Cube TV係咪個youtube channel?

應該係個app

係咪又贏？

真係要痴膠布

想搣佢肚仔

Makestar 出咗結果

키*라 我可唔可以去你屋企玩

又1位

一位!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌打姜丹

又羊

congrats

跟住應該趕去SORIBADA頒獎禮

個個膝頭都有嬰靈進駐咁。。。

唔洗換衫, 幾好

舒件打歌服隻色真係好難睇

幾靚

好彩無走音

舒華d音準
2:16 turn up my summer完全唔啱音

encore係咁

佢唱得好我會失望

舒舒著呢件勁大波

有隻熊

Sor手快撳錯

有

都係高質野ok la

係 升到5lv都似會送一粒

沙高好波

今晚係咪連攞兩個獎 勁到

佢勁殘忍咁樣處刑隻熊

無呢件事

超正！！！必看！！

又真係幾正

熊

....

你隻熊呀

Group:
Miyeon:
Minnie:
Soojin:
Soyeon:
Yuqi:
Shuhua:

미연
민니
수진
소연
우기
슈화

我有時吉下佢都勁大反應

咪白痴

自己試下寫左DUMDi DUMDi既Remix
Neverland巴絲們得閒既話不妨聽下吖

唔錯

牙琦最後同個mc撞嚟撞去

想點呀變態佬

呀舒係隔離應該都係咁諗

聽到呆咗

twitter 好似有班neverland想聲討條友 佢好似係個活動嘅mc嚟

我地奶味藍都幾唔惹得

人地係 你唔係

dessert有special stage但唔叫埋小娟

今日無1位?

小娟要宣傳dumdi dumdi
得鬼閒理佢

應該晏D會搵佢拍dumdi放story

小娟: 我都唔係玩得咁差姐

呢個節目唔好睇

估歌詞
唔識韓文唔知up乜

嘩

老婆要教訓下先得

第二張有啲過份

咁鍾意夾波影相

呢個視角同姿勢

幾正

後續
堆neverland走去個男mc嘅ig twitter要求道歉

個男mc都po其他團上呢個節目嘅相做比較
又有pd出嚟幫口

真係睇你今次點收科
如果搞到米妮唔開心就死

apologise to gfriend, red velvet, bts

又贏!

MCOUNTDOWN
IDOLCHAMP
要人

好聽過cd

yuqi minnie係咪笑鳩舒華

太靚

米妮都支持民主自由！！！

人靚心地好

有飯問佢有冇嘢同泰國飯講
佢就講咗而家泰國人民反對政府獨裁管治 叫佢哋加油 泰國軍政府而家獨裁管治咗六年 好多人被打壓被消失
利申我愛中共 一國一制

泰國民主女神

正常做idol會避免講太多政治野
minnie真係好好

支那仔躝啦

i talk 68 中字

呀珍好似會係星期二單人schedule上電台avengirls 10pm kst 有mamamoo呀星做host 我真係睇你成個節目會開幾多次口

係咪咁

小娟又偽中文

想訓埋大娟上面⋯⋯

邊個出黎認左佢

小娟呢個體位我幾熟手

終於知自己唔正常

我都想騎上牙琦到

哇正 小娟同珠女

小娟好勁呀

大娟牙琦朋友多定係小娟合作過既人多

小娟屈到

好能完美

妮查係咪發育

我日日按摩

IG live

Wa ig live 勁qq

牙琦live

勁癲

Ig live真係好少見

應該係第1次

想牙琦

係

支那人唔上ins

咁快完既個live

想問有冇人知有咩途徑睇返I-land online concert?

你個名幾有趣

琴日cube tv有得睇
你錯過左

支那網易雲有

【彼得潘數據】
2020.08.19韓國時間0：00
<DUMDi DUMDi>音源榜數據情況
Melon 舊版實時 5（+1）突破歷史新高
Genie 5（=）
Bugs 3（=）
flo 6（=）

呀珍係radio話呀舒近排少咗關心佢 連佢今日有個人schedule都唔知

睇佢咁樣逐步教先發現幾難下

妮查勁多鏡頭

屌你老母 我#469 post咗呢條片你唔撚咁講?

麵姐的作品 「馬尾舒」

舒舒初戀經歷

???

實不相瞞我以前有個朵叫桃園流川楓

原來個衰妹以前中意我

你唔好再幻想

哇

事實 同牙舒有過一段愛情

????????

識跳gashina

好正

牙琦 Vlive

(G)I-DLE 中字 | 雨琦想學粵語！？| 190820
等我教你

你護咗旗我地錠哥唔會教你

教米妮 ‘我想食叉燒包’

我都鐘意你

牙琦講果個係乜野CLUB

After school club 個直播有個香港fan同佢地vido call

又贏哈

soosoo件衫阿梅?

好漲.........

lan la ff9

邊有FF

贏到開巷

舒個身型加埋呢條裙

過住喇你

身邊個個又有實力又努力。。
得舒華力腸柒下柒下。。

你咪撚白痴

唔識咪9UP啦

hickey

奧斯卡級電影啊

...

低b妹

笑左

Kda

屌PO錯

我發覺班女唔係好識戴口罩

又想人課金？

比錢佢睇photo time起格
再叫我比錢買photo book

你唔畀錢點養佢地

要求女孩同cube 73分

勁有實力...

舒live勁到

03:20我女友大娟

收到風會有妮查

自從有佢d精華我都唔睇完整版

多謝哂佢

咁多位知唔知邊度有琴日電台嘅翻譯

琴日出既冇咁快啦

大小姐feel

twitter好多時候上電台 出節目 到開vlive都有外國飯打篇英文翻譯
不過冇剪落一條片度同冇翻譯哂全部

咁平

呀舒今日個look

一位, 輕鬆, 多謝大家

唔撚記得Six Puzzle有呢條女
其實brave girls首歌幾好聽

Bom請黎幫拖個條女
表演個陣先出現

記得條女
唔記得Six Puzzle有佢

呢個羅拉look幾正

張張相都有大娟

小娟好勁
可以去做主持主播

Lion 獅
Bird 鳥

小娟黃到

Bird係咩

鳥

六冠達成 希望30號mtv贏到

？

轉下運

對住個低成本MV都嗌得咁大聲

人間水蜜桃

邊到有鳥

小娟作嗰首歌

想食

未聽過

都未出

見到自己偶像同一個咁有才華, 實力, 外表, 口技既新一代創作巨人合作
作為一個panda, 我覺得好自豪

齊人

支持師姐

撐下囉

支持

小娟生日粗卡

🎂❤️
🎉💋

我娟生日快樂

莫扎特生快

童童

舒華咁多part 既

minnie勁到

第四多

對比返我地隻膠袋

Minnie vlive

傳話呀舒會帶埋haku去偶運會個mbc 2020 idol agility competition
好似係專for idol同佢哋寵物嘅比賽

Mata冇份

佢兩隻狗咁撚蠢

睇v haku好似聽話啲

朱古力事件

haku咁撚削

Cute爆

日專買紅定白好

邊個網買好?

落街買
順路就買埋

why not both

唔啦日本仔次次都出3隻
買左2隻又想買晒,又冇送咩特別野
唔想寵壞班架仔
我上次latata都淨係買1隻

屌， 低b仔呀

要贏呀

wa..

慣性動作

平時對我做慣咗

好舒服

你咪能發癲

舒華個妹答左好多問題
對舒華又更了解

佢都幾好
我覺得問第二個人既野都幾煩
但佢肯答

Link

小娟

Story

我諗佢都預左個個問舒華野

人際關係已足夠
有我做佢條仔已夠

KDA 出左新歌既8秒teaser
好短唔夠喉

好正
不枉捱眼訓去等

勁好聽
不過今次個mv冇咁正

呢首好似係先行曲黎

小娟rap

小娟part正到

.......

大娟用呢啲lock screen wallpaper係咪想同牙琦作對

奶味藍點會依家先知

Jm9....

米妮把聲

您好.
我們是CUBE娛樂公司.

公告發售(G)I-DLE 曺薇娟, 田小娟參與的K/DA – ‘THE BADDEST’.

接著2018年發行而受到很多喜愛的‘POP/STARS‘, (G)I-DLE 曺薇娟, 田小娟再次參與英雄聯盟虛擬女團K/DA的新曲‘THE BADDEST’.

與新加入的貝雅翠絲·米勒(Bea Miller), Wolftyla一起回歸的單曲‘THE BADDEST’開始，K/DA今年打算發售與多樣的藝人一起合作的EP.

請NEVERLAND們多多關心和喜愛.

謝謝.

公告發售(G)I-DLE 曺薇娟, 田小娟參與的K/DA – ‘THE BADDEST’.
- 音源發行日：2020年 8月 29日（週六）PM 12:00 (KST)
- 曲名：'THE BADDEST'

立即前往音源網站
✔ Melon :
✔ genie :
✔ FLO :
✔ VIBE :
✔ Naver Music :
✔ Bugs :
✔ soribada :

應該會仲有新歌

Chodib唔係牙琦講先架咩

牙琦話唔知

白chi...

行地毯好心著好啲

喺cube行

嬴未

後面唔知係咪逐張A4張痴上去，幾有諗頭

已經好叻繼續加油

呢排小娟vlive既次數仲多過過去一年加埋, 咩事

可能之前唔得閒
Dessert>Dumdi Dumdi>KDA>南珠

又係綠T

佢個妹認真叫葉小米？ 個名有陣蝗味...

巧敏

葉巧敏

泰雅族原住民

live正d

lm

咪po埋d過氣野

你老母係過身野

咁搶口

講事實洗唔洗咒我老母

抵

生眼瘡都咁能令 公平嗎?

正

快到

想要

樓主次次都咁早起身嘅

有嘢睇第一時間開心share

知唔知sure帶haku參加運動會套野幾時播

暫時未知 不過正常往年嚟睇係9月十幾到9月尾播

咪中秋嗰日

大到hide唔晒

手臂幾勁

幾大隻

世正勁好多

佢平時抱起我黎屌

好耐冇見到嘅保護藝人頁

世正=真人版Abby

我真人版Owen

發咩癲

白舒舒

T_T

原來牙敏讀育達

想讀

傳說中生育率高過升學率既學校

Susan家族

老婆娟s一齊直播

咩表情

得戚樣

apink南珠話佢睇完queendom後做咗gidle飯 然後有次music bank廁所撞到小娟直接問佢可唔可以合作

講左幾時出未

9月7

同seulgi做完朋友一齊黎上我粵語堂

雨琦妹妹好似鍾意gem

未入會嘅有多一個禮拜時間課金入會

好似好撚正

支妹咪r frd啦

佢唱喜歡你都幾好聽

叫你個seul支咪r

以為會叫埋小娟rap兩嘴

隻歌幾正 小娟勁尾

屌那星cube賺咁多錢要孩子們住漏水屋

屌 延期左咪有排都收唔到

[Sep 10 | 21:00] CubeTV <All That Cube> EP. 8 ft. Minnie, Yuqi, Shuhua
[Sep 12 | 23:00] JTBC <Knowing Brothers> ft. Soojin, Yuqi
[Sep 13 | 23:59] Neverland 2nd Generation Additional Recruitment Ends
[Sep 23 | 00:00] YUQI’s BIRTHDAY🦒🦒🦒
[Sep 25 | 21:00] JTBC <Hidden Singer 6> EP. 8 (without Soojin, Shuhua)
25號嗰個

認哥

但好似又係得最後個part

應該同show一樣做下表演嘉賓

依家冇左最後個節目
可能係同人一齊上

原來SURE中意食來一客

我反咗白眼都唔提我0

牙敏勁有家姐心

你唔係mata咩

幾勁

點解會用itrust做thumbnail

係咪冇圖用

透晒巴咁

大娟上嚟嗌짜증나應該可以破哂記錄

遲下成隊公仔婆

屌老母垃圾cube開左幾次條膠紙就變成咁點撚樣痴呀..

🤦🏻

樓主好勤力

多啲嚟支持

Jinjin搞乜

背脊

洗唔洗咁型

呢個就係認哥個節目？

係囉 唔係童童神起咩

下星期大小娟

無意中睇到minnie係vlive清唱for you同tungtung 好好聽
想問下係咪會有韓文版

For you韓版等到頸都長 唔知係咪要正專先有

米妮個樣仲要好肯定啱咁

係咪派牙琦同Susan參賽

韓時6pm 直播

一陣直播

開始

幾得意

室外場但係落緊雨

笑死

青筋

有冇人報告琦妹同susan食雞第幾名

未播所以唔知 我諗要等埋狗狗嗰個一次過播

咩黎

似坐墊

Jinjin呢期相多到

[NEVERLAND] (G)I-DLE 討論區 (15) - 再期待大小娟K/DA comeback!

new po

珍珍係咪自己有代言？

似係 前幾日已經有一大堆相